虽然有细电线穿过背心，但电压很低，没有触电的危险。最佳保暖背心：用合适的冬季装备抵御寒冷| PopSci商务团队| 2021年2月9日|科普
一双好的手套不仅能隔热，还能抵抗红外线和紫外线辐射以及电击。焊接手套让您在工作中安全舒适| PopSci商务团队| 2021年2月9日|科普
这种微小的电击产生的行为与大脑的力学机制惊人地相似。这个“量子大脑”将模仿我们自己的大脑来加速AI | Shelly Fan | 2021年2月9日|奇点中心
有时大脑活动没有规律性，反而更像是电噪音。大脑的“背景噪音”可能为持久的谜团提供线索|伊丽莎白·兰道| 2021年2月8日|广达杂志
据蒙哥马利县消防官员说，这场火灾似乎是偶然发生的，据信是由电气故障引起的。2021年2月8日《华盛顿邮报》马里兰公寓楼发生火灾，50多人流离失所
哈特电气有限责任公司位于伊利诺伊州，是电气元件和H.I.电缆的制造商。接下来的26场业余游说活动| Abby Haglage | 2014年12月17日| DAILY BEAST
威廉姆斯是俄亥俄州一家从事电气和隔热行业的公司。接下来的26场业余游说活动| Abby Haglage | 2014年12月17日| DAILY BEAST
因此，在一个鲜为人知的突破中，爱迪生继续建造了第一座发电站和系统。从爱迪生到乔布斯|每日野兽| 2014年9月25日|每日野兽
第二，建立一个可行的太阳能产业既关乎金融和政策工程，也关乎电气工程。英国总是阳光明媚|每日野兽| 2014年9月17日|每日野兽
人们将物品放入插座，造成电击，影响整个设施。《逃离房间》纽约最热门的游戏《贾斯汀·琼斯》2014年9月15日《每日野兽》
他当时唯一担心的是头顶上的黑暗天空和蓝白色的闪电刺，预示着一场电风暴。戴兜帽的侦探，第三卷第2期，1942年1月|各种
空气本身就有某种电紧张感，就像暴风雨前的寂静。戴兜帽的侦探，第三卷第2期，1942年1月|各种
还有其他形式的放电与当时存在的湿气凝结没有明显的联系。地球历史纲要|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒
太阳光的变化很可能是由电的作用引起的。福音哲学| J.H.沃德
你怀疑我的机械技能或我放置在这里的电器的完美吗？循环研究|安娜·凯瑟琳·格林